[Reveluv入]有冇粉覺得yeri跳唱好hea?

我係出道飯 椰梨中途加入我都一樣中意佢
但係佢近排啲舞台態度真係唔多掂
由其是mma果場 我睇番啲高清飯拍佢啲動作唔到位不特至 仲破壞咗成個隊型
例如peekaboo有個5人排成嘅v位要ong前 一睇落去佢ong到勁hea
其實已經唔係第一次 rookie果陣明明幾好 依加又hea翻
想點?

佢係西面擔當炸 ching

西就不嬲 我諗係粉都見慣佢西 但真係睇唔過眼佢跳到咁 不如唔好跳啦

可能M到呢...
放過佢喇....
有西面你睇已經做足本份....
跳舞睇返熊G好過

屌佢破壞緊個隊型啊

其實 joy irene同yeri都好似成日西面

係西面加姣仔再加r fd擔當 人地開live就打俾人 勁鍾意搶鏡頭

Joy 同 irene都係以話係冇表情 但係yeri係堅西

又未到姣 不過感覺佢係sm小公主咁囉 我淨係覺得佢冇果種敬業感 對比熊真係差到貼地

就算係咁我都會想同佢做愛

癲撚左

比起其他四個我會覺得佢後台真係好勁

你係仔咪得囉 佢仔都啱

細佬女，未夠成熟啫

唔好咁話我Yeri啦
可能仲細個姐 適應左慢慢就會好架啦
佢企係個台唔郁都無阻我對佢既愛
btw熊跳舞真心勁

irene 係大部分時間木口木面
joy好跳制 有時好多表情有時冇表情
我覺得係咁
點解佢地會咁
其他女團都唔係

真心覺得好笑 講事實都要俾人話唯四 又係係度盲撐

做粉做到甘無理智

盲粉俾自己既藉口=佢仲細 認真講宜家細過佢出道既大把啦 又唔見佢地係咁 最機本既禮貌都冇